「解密」Host 在 DDoS-GUARD 上

的使用守則清析列明禁止用戶使用其服務作以下用途：
- threatening bodily harm or damage to individuals or groups;
- stalking;
詳情 PDF:

未知可否使用法律途徑向 DDoS-GUARD 要求終止為「解密」提供服務？
聯絡方式： info@ddos-guard.net （不清楚法律問題方面是否用這個Email）

P.S. 要 Report 所有已知 Link:
hkleaks(dot)cc
hkleaks(dot)pw
hkleaks(dot)kz （已失效）
hkleaks(dot)kg

PDF 內有另一條 Link: abuse@ddos-guard.net